召集所有太空人 有重要事想問！

是咁的 我知各位太空人都係9月9號先開學
但有冇興趣想搞下同聽日有關既罷課活動
例如 整下僆儂牆 做下文宣
大家比d意見呀

推一推先

你指幾時搞 聽日定9號

聽日呀

有興趣幫手我讀 year 1 AAELL

我聽日唔諗住返space 但想9號之後整